偽裝成對方人員，被捕後即場槍決！

戰爭有守則，偽裝成對方人員，被捕後即場槍決 !

1944年12月16日，盟軍登陸諾曼第後向德國逐步進逼，希特勒將所有兵力集中在比利時亞登地區，孤注一擲發動絕地反擊，展開突出部之役(Battle of Bulge)，並且派出由奧托.史科尼兹率領的一支受過特別訓練，並且能講流利美式英語的約160人特種部隊，穿上由戰俘身上獲得的美軍制服，裝備，武器及車輛，假扮成美軍，進行麒麟作戰(Operation Greif)。

德軍特種部隊滲透到美軍後方，更改路標，制做混亂，誤導及趁機殺害毫無防範之小單位美軍。又佔據繆斯河上之橋樑，保障德軍進攻通道無阻，其後德軍反攻被盟軍瓦解，部隊遭到重創，損失約10萬兵員。

而被捕德軍特種部隊成員由於身穿美軍軍服，不受日內瓦國際公約保護，兼且觸犯戰爭罪行，被美軍指揮官命令憲兵即場執行槍決。

721 811

以眼還眼

An eye for an eye

同我而家即刻入機場！

想知支那有無簽日內瓦公約？

立即處決！

黑警下次俾人打，係自己攞嚟。